沈大師今次又講得幾岩

支持位29700
歐洲都幾大件事
睇淡騰訊

呢2日放左一半股票，驚死

me放哂

燈

個市終於有得升

麵麵唔係睇聽日反彈咩？

【騰訊有難】官媒發炮：騰訊大吃人血饅頭！

大DODO操作得妙 聽日騰訊凶多吉少 隨時連累成個市一齊跌

fat

肥死佢

有無咁撚準

今日多謝你

on9仲聽呢條垃圾講

冇跟到

前收29847 今日高30517

670 點，差d 中

你用而家同一年前比,29700係高位，700都係高位(400蚊係幾個月之前新高，咁快唔記得?),歐洲無事,意大利股市已經反彈

有咩咁準?你弱智?

利申:呢2年搵左7位數字

我邊隻字講佢準

真係天真，覺得自己可以預測未來，升呀7頭